tell me what 7 you say 還擺出高姿態你講撚夠未

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

===========

方皓玟 - 人話 (Explicit Content) [Official Music Video]

Charmaine Fong
39.2K subscribers
人話 (Explicit Content)

作曲：方皓玟
作詞：方皓玟
編曲：何山
監製：許創基 / 何山

聽你講嘢聽到忟
用你的特殊技能扮中肯
錯就錯在已被禁
欠公允倒退的厄運

真相早已失了蹤
任你作偏頗劇情是空洞
沒對話信任已斷送
你喜愛妖言惑眾 經已看通

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未
最重要是過程缺乏証明
靠左耳穿過右耳 尖叫哭聲

tell me what 7 you say
良心一早已失去抹黑口耳鼻
要是暗淡世情有日放晴
你知我知佢知也知一臉莫明

人話 能猶如童話
人人如神話 人人人無差
人人同情他 無人能明他
人人人人話我話

現可於以下各大平台下載:

人話
Apple Music/iTunes:
Spotify:
KKBOX:
JOOX:
MusicOne:
MOOV:

人話 (Radio Edit)
Apple Music/iTunes:
Spotify:
KKBOX:
JOOX:
MusicOne:
MOOV:

港台頒獎禮網上投票 手足齊撐同路歌手 方皓玟《人話》爭至尊金曲 延續黃色音樂圈